勇士前線拼命 懦夫網上喊退

當和理非都識得進化 突破心理關口喺無不反對通知書嘅情況下都上街
究竟堆冷氣軍師三個月嚟做過咩呢? 就係每一次中途都話會中伏、要撤退
然後閒日就出文發表偉論話就輸就輸 打擊人心 拖自己人後腿 唯恐天下不亂
睇番由6月9開始，到幾次和理飛活動，到光復元朗，以及近期嘅活動，呢班冷氣軍師冇一次唔係度喺度嗌撤嗌散水
呢班人直情係懦夫 網上發言只係喺度刷存在感 顯得自己有參與過
和理非同勇武根本從無割蓆 好多時只係冷氣軍師出文擾亂人心 所以大家必須無視同杯葛佢地

認同，可改善

但

不推文回覆
上一頁

其實網上有啲叫前線手足退既時候係流緊淚